我覺得男人到咗30歲仲要依賴交通工具好可憐

成班港豬逼地鐵返工

啱啱打完風
即刻有癲佬出黎派膠

出現了

你以為有車好好多?
你估路面無事?

冇撚有錯，羞唔羞恥架

私家車都係交通工具

喺囉識飛先喺家嘛

樓主行路游水返工

sor...禁錯左負皮 樓主好柒

Jarga

樓主行路返工

成班新會然

覺 平時都係行路返工